\begin{titlepage}
    \thispagestyle{empty}
    
    \centerline{Министерство образования и науки РФ}
    \centerline{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение}
    \centerline{высшего образования}
    \centerline{«Ижевский государственный технический университет имени М. Т. Калашникова»}
    \centerline{Институт «Информатика и вычислительная техника»}
    \centerline{Кафедра «Программное обеспечение»}
    
    \vfill

    
    % \begin{flushright}
    %     Работа защищена с оценкой                       \\
    %     «\rule{2cm}{0.4pt}»                             \\
    %     Дата \rule{3cm}{0.4pt}                           \\
    %     Подпись \rule{1.2cm}{0.4pt}/\rule{1.2cm}{0.4pt}      \\
    % \end{flushright}
    % \vfill
    
    % \centerline{\large{Отчет по практическим занятиям}}
    % \centerline{\large{по дисциплине}}
    % \centerline{\large{«\TitleDiscipline{}»}}
    % \centerline{\large{на тему: }}
    % \centerline{\large{«\TitleTheme{}»}}
    
    \centerline{\large{ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА}}
    \centerline{\large{к выпускной квалификационной работе бакалавра на тему:}}
    \centerline{\large{«\TitleTheme{}»}}

    \vfill

    \begin{flushleft}
    Дипломник \hfill \StudentName{} \\
    Студент группы \StudentGroup{}
    \end{flushleft}
    
    \begin{flushleft}
        Руководитель \hfill \ProfessorName{} \\
        \ProfessorPost{}
    \end{flushleft}

    \begin{flushleft}
        Нормконтролер \hfill В.П.Соболева
    \end{flushleft}

    \begin{flushleft}
        Зав. кафедрой ПО \hfill И.О.Архипов\\
        к.т.н., доцент
    \end{flushleft}
    
    % \vspace{1cm}
    % \begin{flushleft}
    %     Рецензия: \\[.25cm]
    %     Степень достижения поставленной цели работы \hrulefill \\
    %     Полнота разработки темы \hrulefill                     \\
    %     Уровень самостоятельности работы \hrulefill            \\
    %     Недостатки работы \hrulefill                           \\
    %     \hrulefill
    % \end{flushleft}      

    % \begin{flushleft}
    %     Выполнил обучающийся 
    %     \hrulefill / Дрокин В.В., 3 курс, гр. Б18-191-2 / \\
    % \end{flushleft}
    
    % \vspace{1cm}
        
    % \begin{flushleft}
    %     Дата сдачи отчета: «\rule{1cm}{0.4pt}» \rule{3cm}{0.4pt} 2021г. \\
    %     Дата аттестации: «\rule{1cm}{0.4pt}» \rule{3cm}{0.4pt} 2021г.   \\
    %     Оценка: \rule{7cm}{0.4pt}
    % \end{flushleft}
        
    % \vspace{1cm}
    % \begin{flushleft}
    %         Руководитель практики от \\
    %         ФГБОУ ВО \\
    %         «ИжГТУ имени М.Т. Калашникова» \hrulefill / к.пед.н Шишлина Н.В. /\\
            
    %         \vspace{1cm}
    %         Заведующий кафедрой \hrulefill / к.т.н. Коробейников А.В. /
    % \end{flushleft}      

    \vfill

    \centerline{Ижевск, \the\year}
    \pagebreak
    
\end{titlepage}
\addtocounter{page}{1}